候賽因-乘勝狙擊4

樓主

個名

今集真係高汁左好多

鷲哥會唔會叫射lin做臭雞

射lin 唔係雞

一哥老母先係臭雞根本係叫雞個陣搞大左

呂珊好似係150蚊一Q

仲侯賽因？

鷲哥最勁係將所有唔合理既輸比佢講一句就合理番

鷲哥真係

金句重溫

下個post開始應該叫

射lin 乘勝追擊

劇透

臨近大結局龍哥發現自己唔夠疊馬
call埋香港個邊兩個細佬蔣天生，蔣天養黎幫拖
點知蔣天生見到掃帚昇上演孖生兄弟相認
於是掉轉槍頭幫手ko鷲哥

鷲哥其實個角式清醒得來奸
龍哥就由頭到尾根本係癲既

正解

射lin

我是來留定名的

ae86

你係我心目中 只係一隻臭雞

樓上d圖 高下立見

細聲講野個樣好on9

射lin

鷲哥

個醫生

射lin到底做乜

鷲哥會唔會over左

小三

對住呂珊叫人地老婆

個碗爛硬

被打針

快撚d開套姦淫至極既solo俾佢

又爆

鷲哥一講野就想笑

好正！

Frd底到會wtsapp

又要射lin啦！

點解龍哥要解釋來龍去脈

就哥屌人個TONE 真係好正

懵仔針

鷲哥又carry

真係癲得好正

睇鷲哥串人真係好爽

估唔到拍左一套電視就定左型

講野好大聲 好嘈 成個癲佬

前幾集無睇
陳展鵬老豆唔係死左咩？
點解又係返到

三個人一張床

嘩屌

3p

左邊一個右邊又有

3個一齊訓

鷲哥好型

老納上身

痴線佬

又暴走

痴撚線

2條女細40年

華麗一族

鷟哥比起巨輪
癩到又上咗個層次

旺才

用口掹針嗰下

巨輪3

如果陳秀珠係ali

呯

黑警

On9 陳秀珠後生都okay架

你地唔辛苦隻狗都辛苦啦

又鷲哥上身

好好笑

點解鷲哥可以禁正

癲到咁

個司警都好似成日做司警呢個角色

聞過浸除

扮狗索下索下

聞野個樣好正

龍哥

高天鷲vol2

會唔會太變態

痴線

做仆街佢真係好出色

痴線級演技

我覺得呢個角色仲癲過高天鷲

做痴線佬做到好入戲

參觀下

癲過高天鷲

好似睇緊巨輪咁

呢個角色仲癲過巨輪 巨輪佢係俾花生仔同對仔女逼到變真性情

想睇鷲哥做下慈父唔做變態佬

好似係

扮狗索味

鷲哥拍電影應該大賺

絕對係

就哥癲果個位係想搞自己養女

呢個係全方位都咁癲

鷲仔 一定本身都咁癲

應該又係笑撚死人

串埋班司警

做自己

我暪結婚了好似做黃浩然老豆

做女婿見倒仲唔即刻調頭走咩

好撚正，索下個野笑死

鷲哥做慈父=鄭子誠做善事

我諗佢以後都好難再有好人角色做

雖然佢做癲線變態佬好正 不過想睇佢做下其他 有多d戲路

正 又有佢

樓豬

根本係巨輪3

認真 我覺得佢做喜劇可能幾好

豹哥又手指指

周圍勾佬

鷲哥大聲講嘢好正

有無咁愛射lin呀

好似真係有啲over 不過節奏夠快

[url]

金句重溫

係 好表面

候賽因好撚霸氣

OVER 係套劇特色黎

鷲哥真係可以憑一己之力救番一套劇

加埋都百幾歲，仲學人不愛江山愛美人

嘩又咁色情

煎pan七兄弟存在感=0

係佢既特色

雞

莊屍敏個屁股又幾正

搵個個16 17好過啦

好淫

佢都算搏得幾盡

可以收工

頭兩集做到佢班人好撚猛料咁

查家澤

如果加埋係30...

雞姐係雞，都唔識做人

講呢啲

莊屍敏 條腿同對野100分

終極BOSS劉江

廢老

講呢D 會唔會都係BOSS

完全浪費個人設

但係假嘅
比我屌都唔屌

佢一出樣我都係咁諗

開眼亨車都無部
學人做車神

純粹for節目巡禮呃人

4條煙

拎住我10%，叫我唔好理你

同我鬥

其實佢咁老仲爭咩呀

唔可以打飛機架唔可以

致命復活x2

屌你用洒送 再繼續等唔到賭局就

震到咁

係咪哩套早拍過巨輪？

其實呢齣係唔係先係致命復活？

莊思敏雖然body正 但著到咁完全無作用 有啲核突

佢個頭d的水平到好怪

樣既問題

有冇咁多簡兒老公呀

唔知鷲哥會唔會強姦其他女角

打左廿年飛機 ..你話呢

假嫁

做咩去左北譚涌

我覺得莊屍敏幾正
係咪我有問題

射柱底

隻淫腳ok既

洗埋一仔腦

想睇

食定先去賭囉

左右腳都識射波

真係熜燈一戰個種

琴晚都係

岡本女王

驚澳門D人發現嘛, 咪去遠D

唔好比我批中最後出賣佢老豆輸場賭局

澳門有咩路可以去北譚湧

水路

兩公婆都痴線

坐大飛

屌女山好撚煩

佢阿媽因乜仲咁鍾意鷲哥

SM 女皇 呂珊

司徒san

m底

一仔隻耳環係咪同性戀signal

煎pan戀母

好撚柒

張秀文

我寧願夏微同秀文

Su may

蘇眉

又豬西又煩膠

好盲目

比師父賣身都仲可以咁frd

以前咪水翼船或大船

Soulmate

以為死左

邊有死

顧復生黎既

我都想世界和平
解決哂所有人就得

隻手好番

好似幕後玩家個顧復生

師父可以點幫？

過多幾集先死

你厚多士

以為秀文先係落藥個個

師父就真係識食女啦

食多士

多士

一鳩樣

司徒san警犬黎架？

又影佢地食零食

屌你老母

屌咁都記得菲律賓見過

菲律賓個山洞又收埋多一個人

點解唔搵謝芷倫？

屌全劇最正

我點知你會唔會跣鳩我地一鑊

唔係菲律賓。。係越南喎

師父係咪立左FLAG

痴線又因為女

sammi呢個look又幾正

可以屌張秀文一次短5年命我都制

係

啊旺係個度接應射lin

顧生呢個角色好正

英雄難過美人關 所以查生真係大boss黎

証明無線想打入菲律賓市場

張秀文
等睇圖

同紅顏一齊

屌

顧生 又係邊套劇 ?

蔣太都美人？

查查vs候賽因vs伍生vs龍哥

射lin不知幾正

顧復生喎

復生集團喎

況復生黎

無睇咪唔知邊套劇

你好撚煩 乜撚都問

幕後玩家

點解賭錢一定要著到 WAITER 咁去賭既 ?

好恐怖啊

好亂

臭雞

有龍哥呢個老豆真係幾大壓力

煩膠呂珊

好正

你老母

又無睇

發個誓姐

痴線 咪唔好幫佢賭囉

頂你你自己去賭啦咁

已經改口叫 你老母

老豆老母都痴撚線

呂珊去死好冇

好撚正 就哥

屌 愚考

豹哥張相

女山 快撚d死

豹哥張相key 得咁樣衰嘅

邪惡bgm

好型

林夏薇 都開始有 呂珊 既影子了

而家tvb d 新年檔期咁變態既

味想天開係咁

呢套又係並

世界級演技

nilaomu

如果無左射lin就

咁都唔屌柒一仔, 由得佢.

豹哥好撚man

報仇追擊

“我已經好幸福”

成套戲嘅主角已經變咗鷲哥

馬強

有冇咁快拎到cd

Hehe

徐榮恭子

點解唔係收風扮gay?

到底一晚最多聽幾次射lin

gay

斯得哥爾摩症候群

佢以前都係呢啲角色

自己睇車cam仲快

係咪徐榮會死

馬鞍山有幾僻

徐榮恭子終於揸到車

做老千做到神探咁

狗

豹哥好撚型

究竟龍哥有幾高

豹狗 傷心到好似on9仔

豹哥講親個好字個死人tone

賭錢搭膀頭唔吉利喎

又射lin

偷車技

對住鷲哥輸幾條街

用返d候賽因絕技啦

豹哥會唔會好攰

張秀文快d出黎
點解唔搵張秀文做岡本女王個角色

陳煎pan副眼鏡又幾型 藍藍地

一個射LIN
一個是LIN

咪就係

人黎 同我睇下到左公海未

幾好睇

射lin呀

頂你賭呢d駛鬼賭術呀

是Lin

正是

淨計樣既話，張秀文好樣衰下喎

有聲

大結局啦？

人型戴mud春都型

我__埋你個份

你唔配翻好似佢咁成套藍色主調既衫 就無好睇既效果架喇

真係上帝要你滅亡

豹哥:射LIN呀
就哥 :你一世都唔洗見到是LIN

一人一槍 睇下邊個食粒子彈

阿仔 你黎

屌好on9 廿年乜錢乜勢力都無哂 咁驚佢做乜春 的佢入瘋人院咪算 又會陪佢真係玩子彈

對, 最緊要身型樣貌好睇

吹到一句一仔 你玩！ 就要玩俄羅斯輪盤
如果係我 我話有啲事走先算

明明成件事好白痴好搞笑
但係唔知點解佢可以做到點都有D霸氣

佢著西裝幾好睇

但係鷲哥霉極都捉到射lin走

明明就好似成班人畀癲佬舞
但係有好似好合理咁

呢套係劇嚟, 不過係過份範駁既劇.

唔係範駁, 係不真實.

一無眼鏡 煎pan浸亞視味就出事

香港仔口音

Celine: 你哋讀好啲我個名先搵我啦

有冇Season 2

龍哥嘅魅力

仆街啦親生老豆

呀仔 你黎

林夏薇成套劇係咪得一個手袋

曾偉權=負心
鄭子誠=陰謀
吳岱融=奸人
羅樂林=早死
宣 萱=人質

宣萱係隱世者們度做壞人

今集應該係最後一場賭戲

徐榮恭子同candice好正

邊個做莊家 ?

開隻6俾佢

咁手震都賭得啦

vicky

vicky

Vicky

撲熄啲火未

慎防山火意外生

鷲哥 吹撚大哂啦
做到咁誇

你唔用埋line ？

We7

wechat

同 wechat 賣廣告

又畫圓

wechat都得

會唔會太膠?

有睇過救心就知講咩

咁condom 都得啦

又發癲

fake location

五龍？

又食Lin啦

派牌條女幾正

高天鷲好on9

鷲哥畀豹哥傳染咗？聽到佢講射lin

好癲

癲撚過鷲哥

有無ig?

真係好痴線

crazy

豹哥完全收哂皮

又證明左wechat係會偷人資料比其他app

咩事
高天鷲好on9

射死鷲哥啦

on9 既, 咁多馬仔係度都由得佢咁

On99

好on9

一仔 你嚟！

咩事啊

做乜9

做乜勁

女山成套野最仆街

我睇緊D咩

睇黎係癲癲地

儍老竇, 儍老婆, 而家連個仔都儍埋

乜野劇情

大暴走

yeah啲運未走呀
yeah啲運未走呀
yeah啲運未走呀

根據tvb套路，我覺得豹哥會死

呢度唔係公海wo

型到

根本真係成堆人畀個癲佬舞

咁撚多槍

用第2枝槍玩啦

成班都傻撚左呀

痴撚左線

Cls

好撚癲

呢套野仲膠過賭場風雲
講賭又唔係講賭

俄羅斯輪盤正確玩法係要有個cover遮住個左輪，唔能夠俾人偷睇粒子彈去到邊

豹哥地頭, 得佢一個有鎗

vicky呢

完全暴走

味想天開都唔係講煮嘢食喇

反正一條友死姐，放一粒子彈得啦

陳展鵬 同 侯賽因 點解唔一野打暈個痴線佬.

嚦咕嚦咕新年財

忽然覺得巨撚2嘅鷲哥正常好撚多

好戇尻 賭百家樂同21點
成套劇有無賭過3場show hand?有無一場好睇既賭戲？

咁威, 一鎗就咁打死肑哥同 stone 得啦, 使乜攪咁多野

好地地，好似賭神咁賭咪算囉

做乜鳩百家樂，廿一點

後面兩個黑鬼有 不過豹哥on9 排撚著lin姐

就哥應該做霍駿昇，咁就更加好睇

垃圾劇

On9 同緊張剌激原來可以並存
學到野

鋤dee啦屌

係我地咁多人俾佢套劇舞詐

冇
嚦咕嚦咕啲賭戲仲好睇

鷲哥 做親d角色 都係反女性
完全係覺得女人就係垃圾 女人就係雞

不得了

咁就啱數喇

vthechan

離晒罩 做乜鳩

賭鬼咩，魔術嚟㗎

咪講 鋤dee果趁已經係最好睇果場

駁唔到

都冇德國製造液晶體顯影眼鏡，又冇瑞士銀行本票，又冇公海，完全唔得啦

老版連登仔

成套嘢都好撚煩

呂珊真係好愛佢，煎pan都好孝順佢，兩個都肯為佢死……都六七章嘢好心就放下仇恨過下天倫之樂好過啦

屌 睇佢地賭都唔過癮 21點又冇位出術 係到睇住佢地兩個負負碌碌咁拎21點

呢樣真

都冇當過佢地係老婆同仔

咪臭係
佢地圍鳩佢都得啦

連登仔偶像

一陣就哥會唔會又轉game ， 要轉打牌

今年新年點解冇做
我好鐘意睇

起碼攞粒飯痴住先

D廢老係咁 on99唔識收

呢條女咪之前8點個套野 時生條女

無show hand既賭戲同細路仔學大人屌西無分別

真係痴9左線

一哥

J5有播

唔好除眼鏡啦

屌冇轉過台
錯過左

套野未做之前
咪有d卡牌介紹天生技
你老尾車神邊撚到車神
大結局都來緊車都冇部

係得山葱用得最多天生技

其實係咪全部人夾埋做場戲

一家都痴線

仆你個街！！！

仆你個街

豹哥

丫到走音

仆你個街！

好!仆你個街丫!

仆你個街呀

仆你個街！！

豹哥終於威番次

係我睇過劇情最唔合理既一套劇

笑撚死

亞視黎架喂

屌你好撚好笑

頭先煎pan個樣好似陳偉霆個神技演技

仆你個街啊！

大家唔好再鬥了，當打和啦~~~！！！

自殺不忙自拍

戴返副眼鏡物先啦屌！！

自拍

遺照

仆你個街！！！！！！！！！

其實就哥係咪擺左子彈最尾
跟住計豹哥係最後開

豹哥嬲豬

你收嗲

咁你黎

小明小明小小明mode

鷲哥好好笑 好嬲打

一野對佢開咪得囉

仲要等多半分鐘

佢d戲差左

你唔好掛住我

笑左

求gif重溫，頭先笑到我仆街

成套戲都痴撚線
根本係笑片黎

笑到抖唔到氣喇屌

就死仲掛住射lin

仲要抹一抹對眼

企咁近都唔一槍打爆就哥
扺你死啦

好弱智呀大佬

煎pan帶番眼鏡先啦 浸亞視味好影響畫面呀

2017年都仲係要睇膠劇。。。

條鼻梯

未出公海

掛羊頭賣狗肉

笑到仆街

同問

丫 ~ 仆你個街

臨死都係射lin唔係自己個女

唔怪得知新年播原來咁好笑

屌你乜撚野劇情

Agger

個畫面即刻黃一黃

師傅駕到

屌你老母 係咪on9架

蔣天龍個角色好on9

豹哥拿臨射佢啦

原來一早有槍

打撚死

屌仲以為豹哥會死

呀～～～～～～

電話響個下笑到痴肺

屌你係咪笑片黎
睇鷲哥幾咁on9

做乜鳩

無啦啦手抽筋 ？

又唔可以打飛機啦

荒茂劇

根本豹哥先係煎pan老豆

有無人頭先聽到我打撚死你

霸氣盡失

佢一直會手痛 所以要keep住食止痛藥

笑死

孤獨咁多年，打j打得多

候賽恩把聲

On9到覺得好煩膠

呢套賭劇係咪唔洗賭

但係你隻手會震

手痛死啦

seed呢屌你

真打

你無出賣

打到眼鏡飛撚走埋

打得10巴

劉松仁，信號王

signal

又黎掌摑gif

睇到好痛

新GIF

十四巴港女

勁過signal

新不考子

真打喎

又有新gif

降龍十八掌

仲癲過劉松仁同王浩信

新王浩信

變左Signal Wong

鷲哥除左做癲佬仲識做咩

屌你Singal Wong 20巴重見天日

十巴 想超越signal wong

眼鏡啊！！！

好痛

屌你老母笑到肚痛

眼鏡都打甩埋

你無出賣我

唔係signal wong多?

singal wong 2.0

x大衛上身

signal陳

係囉 on9到 同之前就哥差好遠

Signal Wong

煎pan無眼鏡柒好多

煎pan好慘

又咁多巴

當年係咪蕭正楠 定邊個

嘩，幾多巴，硬食，好堅

亞視味

鷲哥：seed呢屌你老母

打到甩眼鏡

套劇真係好撚痴線 編劇係咪青山出黎

嗰場戲好十倍囉唔該

打到塊面腫撚左

睇到我同我阿媽笑到痴線

好想睇下就哥做忠

Seed呢 2.0

信號王啊

打到由無亞視味變到有亞視味，痴撚線

原來係signal sor

個老豆同個仔講： 你死撚左後我會照顧你阿媽

訊號王十幾巴呀好似

自從signal咁好反應之後成日重施故技玩真打人塊面

果下真係力的表現同忍嘅極限

展鵬比就哥打到由無線變左亞視

同感

慢慢有亞視味得
立即有亞視味又得
得咗

其實佢d演技好表面

出現了

新邪惡bgm

套戲會唔會太on9

好撚肚痛

笑到

兩邊紅到化咗妝咁

睇住鷲哥係咁用喉嚨咆哮好撚好笑

真係頂唔順 鷲哥幕幕戲都笑死人

塊面唔連戲

第一下唔腫，出返去先開始腫

呂珊好撚煩

紅都面晒

陳展鵬塊面係咪真係冇整過
打咁多下都唔歪

呂山食撚屎

紅晒

我覺得搵周聰做好睇d

又話手痛，但又打到鐵人咁撚大力

咦依姨依啊~~~~~~~~

塊面紅撚哂

甘心命抵

似飲酒面紅多過比人打到紅腫

啱啱認真望咗除眼鏡嘅煎pan一眼 真係好亞視味

尋秦記
呀呀呀呀呀呀呀

成套劇d角色都痴線

到底馬強架86幾時出黎

好撚煩

呂姍m屬性爆發

真係S同M既最佳示範

硬係覺得佢啲色水係同其他人唔同

睇就哥就係睇佢既痴線

除左馬強果堆 其他人都係癡線on9

痴撚線公司

其實呢兩個都算一對 一個s 一個m

當年拍原振俠逼李嘉欣同佢做愛果場戲至今仲j緊

膠毒專用Bgm

仆你個街笑死人

個阿媽用眼淚副個仔代佢，咩劇情黎

睇咁耐 就係想睇架86

鷲哥係唔係真係做唔番正派

on9劇情

偏黃少少咁姐

有無片睇

好慘 連色水都變埋

好撚賤
佢唔帶眼鏡好似一隻鼠類既動物

痴線到睇緊巨輪3咁

等睇gif

Wiki寫 佢下套應該係正常野

就算有 都係幾分鐘
睇左咁耐都唔知邊忽叫車神
佢推下趙希洛車 咁我就話佢車神

正常既反派

天生嘅亞視味

亞鵬喺巨輪做雪雪雪呀哥,
今次到佢幫雪雪雪報仇

有冇seed

期待

不過依套野好似巨輪2都未播就拍緊？

幾時有打仔gif睇

求豹哥仆你個街圖

咁可能拍完 發覺佢呢方面有潛質

醫生助手好巨

澳門巴黎人都起好
起碼16年9月後啦

同求 最撚好笑係呢下

連咖啡妹都是lin

TVB應該拍Batman, 搵鷲哥做Joker

加埋都成百歲人

其實豹哥把聲好入咪好厚

射咖啡妹粒lin

淫腳

食lin俾豹哥感動咗

人地槍都有,你走去申請禁制令,但又覺得報警冇用

煎pan戴眼鏡真係幾好睇

頭先佢大叫仆你個街哥吓 tvb一大突破

即刻變番無線

依樣真

好似大結局

好想比佢奶我屎眼

結完又到汪子勁搞搞震

我想睇賭呀

佢家下tvb~~~又變返做atv~~~

Season1完左姐

黑色衫結婚

認真啦唔好笑 係咪爆肚

有仆你個街圖未呀，屌，嬲呀

聰明能幹

對腳不得了

煎pan副藍色眼鏡邊到有得買
勁型

對腳

都幾sweet

仲要打唔爛

張秀文呢 ?

對腳正撚到

你帶就柒啦

頭先林夏門叫果下淫到

算吧啦

你個名

你屌埋我果份

Ok
留返陳秀珠同呂珊俾你

屌喇媽，岩岩林夏薇個死人下巴穿崩到一個點

芬芬唔開心

陳秀珠>>>>>>>>>呂珊

諗返起個差人好慘

正想講

除左遙控之外，世界上仲有咩野可以無線亞視之間轉黎轉去？

趙希洛

你望我啲眼神唔同左

做黑警注定老婆走佬

射Lin

又中 駁唔到

會唔會變癲婆

豹哥：馬後炮你就叻

汪子勁去左邊

林夏薇係臭雞

變左同就哥打江山

以tvb性格，佢同陳山聰之後實有戲份嘅

林夏薇比人食過 煎pan仲要番？

真愛（好似係

有名你叫御用癲婆

其實都一早食左啦 黑警都係食二手

點解個林磊幅畫像咁似陳山聰？

片頭有

好有 Kaman Rider 啲 feel

候賽因上身

播到好似大結局咁

賭神劇情

豹哥都幾型

Joker唔係有分大鬼細鬼㗎咩

上面有位巴打話season 1

豹哥=joker

鬥地主係豹哥隻joker大d

賭王都要跟團

咪係囉

陳山聰同汪子勁去左邊？

其實咁樣完都幾好

去旅行

我想繼續睇發癲劇情呀

其實而家完咗佢都得

season 1

你留0係度睇住公司

你幾大呀

阿當真係勁黑

心諗 話唔埋返到黎成間公司冇埋

夠我爆石硬 ?

Stone少女唔鋤愛阿婆

新賭牌比就哥拎左？

賣左股份比人咁你坐係度做乜

唔係票數既

專登叫豹哥準時啲到

小學雞玩泥沙咁

終於比人偷雞

豹哥比人陰

有zita唔食
btw,陳山聰正仆街，唔還返果10%

都唔過半

其他股份個啲冇用嫁？

湊下熱鬧

其他股東唔可以撐豹哥加咩？

final boss

查生下集就收皮

一上位就死

廢到

咁簡單就換左主席咁既

反骨仔

達哥咁大波

屌 蔡思達個造型

佢都想佢坐

豹哥：我一早想金盆洗手

達哥

Tvb劇情真係垃圾

係囉 其他都未出聲

咪食過zita囉

凳都未坐暖

食得女多

乜有達哥架

搵人計下佢個主席位坐左幾多分鐘

乜唔洗搵人和議投票咩
動議完就過

應該關岡本事

達哥放假咁耐就係去豐胸

二手都叫食過囉

是但一個反對都夠啦

呢樣可以問返動議專家KC Lau

sorry睇錯，以為講緊侯賽恩

廣告

律政好好睇

睇預告似佢落咗藥

有冇人覺得教到個speedx2.0聽豹哥講對白會perfect池啲？

動議專家KC Lau

同意

表情

佢個時口講仆你個街 好好笑

有摑摑gif未?

做咗咁耐 得呢幕覺得佢幾正

豹哥：你慢慢做主席做飽佢
我返屋企玩女同玩女

又有女同女啦，又唔係冇錢，做主席把撚咩
仲唔洗同就哥鬥

真係好顛
即刻想追落去

我覺得幾型wo

又要開始笑

多謝你啊

炮哥d乳氣

查生個樣

Daemon 咁賤嘅

仲係最大股東咩

豹哥係咪真心話

終於可以放假

Stone個樣好似仆街 中伏咁

無職一身輕

個女件衫好核突

阿當件衫咁淫

本身都有錢過埋下半世

有琴晚摑煎pan gif 未

豹哥真係睇撚通晒個局

乘勝狙擊

可以唔戀棧權位 睇開 其實好好

件衫睇落好大波

三石

三石集團

屌，我都係估佢改三石

三石好撚支那化

好now，打入大陸事場

好撚弱智
小學雞改online game角色名咁

三菱嘅子公司

抹地

Hugo

點解唔用魔術變走啲垃圾？

以為係爆石集團

吸引支那人黎賭

好想睇Hugo爆seed

硬係覺得查生真人好西

Hugo 肯定隊淋 Daemon 啦

又有cap圖用

曬乜撚野馬

幾時反左面

串到一棟都冇

成魔

陳山葱真心型